MPF 轉哂100% 北美揮手區

ALL OR NOTHING

無走過

最近整合左上幾份工既MPF, 而家全部都係北美

不嬲all in北美

雖然之前跌咗1/4
都未升得返

之前一直北美, 去年轉左美國基金, 利申hsbc mpf

2月跌到仆街, 而家回返上去, 信美帝唔驚

same

師兄 ，想問點轉，好似話要去番mpf公司搞，得星期六日假，一路想整都整唔到

巴打們轉邊隻美國既mpf供款最好？

上年7月開始轉。今個月轉返升啦

請問點同佢地講要轉

所有野都係填from 寄。開到account 有戶口入面既錢就可以網上轉架喎。應該唔駛專登上去。

其實美國跌得，其他地方都跌
除非捕捉到嗰個moment轉保本

轉邊隻美國供款較穩定

你用邊個戶口先？你想整合晒定只係想轉買北美

3成北美 7成現金

40% 美股
60% 保守

上年年尾轉曬 賺緊10%

轉買北美

原本係買富達fwd

all in ed last year but losing lm

信港女唔怕

你可以睇以到既表現再決定可以留意返基金過去表現同收既管理費。通常股票基金都收貴d有d 特別貴但表現好所以都要自己決定但轉北美就冇死

保守咪又係強国野

得一個account? 如果唔想轉你睇下你個plan有冇北美先

現金個基金係揸港紙定美金先

道指 ，二萬，萬9, 萬8 果時落order由保守轉哂全倉
係唔知佢轉果時係咩價

上個月道指2萬4保守轉北美

冇計, 唔係點喎

有，但你個隻叫咩

主要北美、其次歐洲

一向都 100% 北美

吊9佢，差0.7 唔比我轉過去

入職個日已經係100%

all in 左北美，趺左會升返驚閪咩

轉咗，嗰時諗住輸畀美帝都唔益你港共

遠古人?
一兩個星期就轉下喎
仲下下親身搞

味轉過點會識呀

準備轉去萬全

【百萬MPF】萬全最平最好 vs 友邦最貴最差：美股基金（股榮）

一直都用緊

All in

轉world bond,hkd bond都唔敢揸

永明究竟點轉好, 都冇美元基金

55% 北美，15% 恆指，30% 保守

All in money market, 等位轉美股

而家先轉

HSBC 個自選美股 做到0.79%
係唔係仲抵?

不過 呢句又係咩意思?
4. 該百分比不包括每年資產淨值的0.75%保證費。

係mpf 平台又唔見佢有列出

上年年尾轉， 不過剩係轉左50%北美

另外果50%轉左 自選美國

用緊hsbc

all in 好耐 不過勁少錢

我都係得10皮

100% 自選美國

睇黎好多HSBC 手足

屌，原來萬全畀馬雲收購咗，前身就係美國萬通

老老實實, 我開始轉走
你地先可以轉入?

北美左2年, 見第2頂即走

「明眼人都清楚，『高度自治』早已不存在今日的香港！」— 5.27美國國務卿龐佩奧（Mike Pompeo）
美帝竟出此下策，實為柴米油鹽團隊等忠港愛國熱血兒女所不齒！現號召全民 #一人一美元保單 自保嚴懲美帝之毒計
即入伍投保 #高息中短期美元儲蓄計劃 打倒美國帝國主義！以實際行動強姦污穢不堪的美元！
*而家投保 最高仲有18%儲蓄折扣添 美佬真狡猾！
#我有事要请示领导：

—————
[#柴米油鹽™ - 立於亂世 扣稅抗暴 理財自保
-投保 扣稅 索償 加入我們-
#Wtsapp:
#TG: @ hkdreamcatcher
#Instg: @CMYYHK
#FBpage: @852dreamcatcher

見佢地日日屌政府
黃AA狗

我永明都係online攪

賺蝕都唔L理
All in北美

之前係，依家環債

香港萬全公司部分由中資擁有

90% 北美指數
10% 保守

我都係

得幾千蚊係咪唔洗理
讀大學番pt儲得少少

公司用富達Mpf
屌佢老母廢撚到
又搵唔到佢有邊隻有美股成份

一開始就揀北美

睇嚟係時候轉走...

我諗起早排美股跌到傻
有D FD轉走北美去中港
而家美股都回左好多血
港就跌到仆街

冇信心

終於回番

武漢肺炎爆發前轉左現金，前排升之前轉返美股

me too

好似唔係隻隻MPF都有呢個選項啵.

萬全=萬通保險=馬雲

狗也不屌

啲銀都係銀行度 佢有冇轉都唔知啦
反正60歲先拎到出黎

All in 北美

嗰陣連登有人開post提
我就係睇完所以暫時北美轉保守
睇嚟係時候轉返北美

All in咗hsbc美股自選基金
手續費平啲（好似係）

100% HSBC自選美國股票基金是常識吧！

Hsbc 隻美國股票基金點睇？
利申：已轉北美

75% 北美股票

25% 債券基金

貴手續費
自選最好

on99, 個人呢？留港？？？

輸兩浸on9

好後悔轉得1/4,其實一路SET左價,可惜唔到價,不過短短個零月已經有進帳

轉哂宏利康健護理
但前排跌到仆街
唔驚繼續坐

自選美國基金回報高D

話時話, 宏利個APP都幾撚廢, 就算電腦LOGIN, 佢D結餘都仲係2日前, 有無邊間係實時架?

最勁係佢喇

左一巴 右一巴

果陣轉根本on9
你而家先黎轉返北美又係另一次on9

不過北美黎緊點都穩步向上

垃圾 sunlife無撚得轉，只有去晒債券

依家知了

由第一份工開始就90%北美
北美唔掂 其他都唔會掂
但北美掂 又唔代表其他會掂
所以 堅定不移
轉黎轉去蝕死啦

MPF好似無實時 唔係好肯定
留比其他巴打答

一月轉左99%現金

in trump we trust...

蠢西

係 一直無郁過 而家已經變返正數有突

公司幫襯垃圾富達冇純北美，惟有環球股票同環球債券二揀一，最後 all in 咗環球股票

屌，幾十年後先可以拎出黎用，太長遠了

想問要點轉要同僱主講？

話比人知你係弱智

每間mpf 都有好多唔同plan 可以揀
自己login 入去望下

自願供款果part 可以揀轉其他公司, 你搞掂揀plan 果part 先再諗

mpf 點都要管理下, 供幾十萬, 點都過百萬

4月尾allin左北美
宜家都有20%賺

40us
40hsi
10hk bond
10rmb bond

一直北美
年頭股災蝕趺既都升返上去

年頭轉走左
4月轉返北美

lmlm

所以我揀咗world bond

扮醒果d ,低能過弱智

屌你 bct冇美國

咩Apps黎架？

Hsbc

可以自己係網上或apps更改投資組合嗎？
如果出糧係另一間可以點搞？

得
點知你邊間

上年要做嘅事

跌唔跌
你死咗都未必拎得返㗎啦

而家北美轉自選美國好唔好呢？4月個陣轉左北美

Mpf喎
而家唔係講緊保險

大把人六十五歲前死喎清

如果你咁樣諗
應該日日都要使晒啲錢佢啦

未撚燈啦 本來諗住睇多一排
一見依D Post 下星期一 不問價走

你咁強智
呢幾個月做咗幾多次操作

醒鳩

北美基金轉左都係用港紙結算？

賺緊5%

幾年前已all in 北美，二三月由蝕25萬到而家差幾萬追返，信美國，唔驚

我依家揸哂100%債券，等美股跌少少先轉返
利申: 年頭到依家靠北美MPF賺左100k

一早all in 北美

公司買sunlife想問可以點搞

好似冇美股揀

暫時回報如何
一直北美，依家想5050了

Same
琴日轉返保本
對上見呢d post一出又大跌勁邪

太少了

我都係跟大家學野

舊年七月已經轉哂

咪唔用永明囉

好過十幾年後渣都冇

我揀唔郁，應該好快重啟經濟

美股由谷底升左六千幾點
納指快破頂
越覺得佢會回就越上
有貨係手持有
但冇貨要入真係要成日睇住

早8年亞太基金賺好多，之後開始蝕，仲衰過增長基金，就轉晒做歐美。點知英國脫歐，歐洲表現又開始差。

MPF 最 仆 街就係轉身慢 同冇個股
硬食垃圾基金
MPF難玩過股票

幾年前已經all in 北美

不嬲都係90%北美
10%港股

上年12月由香港all in北美
啱啱check仲有3℅profit

唔洗睇住， 美股好快會新高
因為幾大原因
1. 史無前列既QE, 低息及財政派錢， 錢多必定推升資產價格.
2. 全球財富更集中少數人手上， 而少數人通常資產配置係股票， 推升股市係一個Best Loop.
3. 世界越亂， 美元資產越受歡迎
4. 一個世界金融中心一夜倒了， 資金會用超快的速度由香港股市變回美股市場。

睇唔到美股點解輸

依D野 對股巿一D幫助都冇
連街邊賣菜C9都知
垃圾講股佬都日日吹

上兩次大跌市 99%散戶都走唔甩 就係睇埋依D因數

今日打開宏利港股基金一睇，佢老母大部分支那股和一兩隻奶共股，雖然佔兩成比例，諗諗吓都係轉走佢，有冇宏利MPF基金推介。

正常啦, 成塊港股有幾多唔係中資

轉左成年都有

退休個時會被支那充公

全北美
雖然好少錢

點解我個MPF買北美係輸錢

舊年年中已轉，轉埋北美醫藥基金

一早all in 北美

上一個浪走唔切
依家繼續坐

仆街，但係宏利蝕咗我十幾%錢

BNO隨時有得移民, 襯而家管理好MPF, 時機一到即係拎錢走人

Me

雖然冇實時，但都好似唔係2日前咁耐

美股

你供個part可以轉去其他有美股mpf的公司

係

轉你供個part去其他有得㨂美股的公司

宏利

how??

跌到21000個陣轉咗，宜家轉番債券，賺咗20%

大家睇路
再打美股短期震倉唔奇

揮手

舊年轉左去bond，之後4月轉返去美股

利申：0亞太

已賺9.x%

搵新個間公司，佢會幫你搞

永明好似無北美股票？

轉第二間好過啦

網上銀行，1分鐘唔使就搞掂

我舊公司開左匯豐mpf，新公司用永明mpf

永明既錢可唔可以轉返去匯豐？

脫支解毒

自己供個部分可以

有無人係宏利mpf? 佢個結算仲係5月28號, 做乜9 都唔撚update既

一直都北美

賺緊差唔多８％

一真都冇走過 高位到低位 再高位

其實長揸真係冇得輸

Up 左 la

成日都係報緊兩日前既結算喎

3月跌既都番曬黎 但如果當初驚 轉左保轉的話.....

想問宏利叫咩北美xxx基金

係唔係就係樓主講既果d？

係的話應該轉曬

見到呢個post就又走入去宏利個mpf到睇 賺緊12%

港女仲係二萬四

你個名

我都係賺咗15%
依家再等佢升多少少就轉債

高位入，低位走
世界總要有呢啲恐慌撚

美股日日賺

3個月賺左20%,1年28%

北美慘了

你幾多歲？如果你低位入其實有無需要轉債？🤔

一向北美 股票/債券

已經升過咗2月跌到仆晒街個位

我永明

無一間係北美 典算

股joy之前全部廢老基金
之後四月中全轉北美

前日轉返去保本

應該仲有得升一浸，咁早走?

尋日果轉升得最勁

轉晒去中銀保誠

幾日前個數 聽日有機會破百萬
2月保本
3月尾美國自選
等緊3大指數破頂

如果冇記錯前幾排一野跌幾千, 轉咗去康健, 前幾日轉返北美, 啱啱睇下上番幾千

留意自己隻基金組合

算喇，賺唔晒，老野胆細

點知佢當下買咩? 年報係過去數據噃

支持

大家打算幾時美股轉保守/債
我有啲淆了

+1

玩MPF真係大膽好多

上個禮拜好似賺到10%

後生仔唔使咁保守

疫情嘛

疫情先要all in

個個咁諗，就不遠矣

2月轉左保守都未轉返走

個個咁諗 咁齊心就會推咗上去

屌 做撚左恐慌撚
琴日轉番美股即跌畀你睇

反正都唔知有冇命65歲拎得返

緊係買北美，仲駛咩咁保守

同埋每25年，現在既錢購買力會跌一半

保守啲既基金根本沒用

可見將來都會係美國繼續領先全球

all in北美係聰明決定

就算要跌

北美都會比港股跌得少

已經愈嚟愈多人意識到未來係科技既世界

納指過多幾年，隨時過埋恆指

60美股40美債

北美好狗 被動式基金只係追蹤S&P
冇納指 食唔到呢浸

Same here

大過大户就係

我尋日轉了50%保本。
因為好多學生哥話炒美股

股神
收唔收徒弟

早幾日先 all in美股，睇嚟我連mpf都唔應該掂

屋企有無打雜空缺

有無人知永明點轉
喺網度好似搵唔到

嫌美股有d overbuy, 轉左40%去歐洲

永明無純北美
轉過間mpf公司好過

等睇連登仔去ifc排隊 下星期美股繼續爆炸

上年叫你轉唔轉
跌果時又唔轉
依家先轉到底為乜

而家可以點

樓主。無事嗎

仲北美

尋晚轉左50保守50環債

岩岩先開左mpf 點可以睇返？

而加仲唔走？
保守啦

環債穩唔穩陣？

我諗住差唔多到位，
所以顧住一半先，
都估唔到咁快轉勢，
果一半都唔知點搞？

喺小米派錢俾雷軍之後,開始將MPF轉去歐美市場

睇個勢轉咩股，都未必有機會拎到出黎

今日又升

轉咗50先跌

唔好留港股就ok

以前都信將來會拎返啲錢
宜家？今日都唔知聽日事

80%北美
剩返嗰啲......... 歐洲

和你「提」清MPF

請支持BNO平權

跌晒先走

hold 65歲後基金, so far 都賺少少
最緊要係避左跌市果下.

強姦金正宗贏粒糖輸間廠

太高啦而加入

點先叫低？

MPF 仲係100%恆指

不過個人投資就90%美股+10%美債基